商罪科搗破倫敦金騙案 拘捕8名倫敦金騙徒

警方商業罪案調查科，今日早上10時許採取行動，突擊搜查多個目標單位，包括觀塘海濱道133號，搗破一個倫敦金騙案犯罪集團，涉及款項逾200萬港元。行動中拘捕8名男子，並檢獲電腦等證物。警方稍後將交代詳情。

資料顯示，倫敦金騙局早於上世紀90年代興起，騙徒一般透過密集式推銷，游說受害人開設投資貴金屬帳戶，再要求受害人簽署文件授權第三者代為投資，代理人則從頻密的交易中收取高昂佣金及利息，最終受害人因投資虧蝕和佣金支出而損失全部資本。

之前唔係話走法律罅咩？點解而家又拉到？

我都覺得奇怪

無授權下交易？

我記得工賊會好落力叫政府打擊金屬狗，
係咪補選近了，要加下戲？

證明到騙的成分就拉得

淨係拉左班仔
唔係好多女做嘅咩

法律呢D野好死既姐, 呃左支那高官親屬咪犯法囉

無689包庇咪清場炒家

幾個月前有巴打搵工post好似話25a有間叫科技公司掛羊頭賣狗肉

d大集團係晒灣仔，呢個觀塘應該係魚毛蝦仔

成棟樓都係,但唔會有人捉

做樣, 最後入唔到罪

係咪莊士敦道附近

金鐘金色嗰棟簡直大本營

完全係詐騙集團
點解可以唔監管

得啲臭mk先會做

班mk賺夠幾層樓就收手 好撚醒

高調拉人，搵唔到位入佢地罪就低調放人，好多單都係咁

90年代已經係咁

上年去過呢間interview

萬兆豐中心25A

本來要去見工不過個位太僻所以冇去
應該係請文員 資料輸入之類